有冇可能係男方唔願意既情況下令佢射精

假設對住勁豬既肥婆 甚至係男人
真係會完全扯唔起

其實唔難

seed呢